中國聯通 0762

有無巴打會買

唔會買啦，息又唔係高，增長又無動力，PE又唔係特別平。

係都揀941中移動，6823香港電訊，